有冇手足睇左幾個鐘前曼聯官方個live，好恐怖

畫面全黑，睇左一陣得啲撞擊聲音，好似打緊人咁

都唔係幾個鐘前 幾日前啦

柒左，拉。

係更衣室毆打錄音嚟 已FC

往死裏打

我呢排飛嚟飛去時差太勁，搞到記錯日子。

幫拉

咩工咁好

空姐

你唔係貨櫃仔？？